其實北區無東鐵真係搞唔掂

各位手足，唔知道咁樣講會唔會好冒犯，但係其實北區地方出市區真係靠東鐵。

巴士嗰啲又貴又兜遠路，市區入面可能真係四通八達，有唔同嘅巴士去到其他地方，但係北區出嚟最平最方便真係得東鐵。

如果可以的話可唔可以局部裝修北區站，唔好拎佢完全癱瘓，因為住嗰度啲人真係好攰，本身已經遠好多。

我亦都明白有好多時係黨鐵自己無端端停用，但係見北區tg成日吹雞話裝修都有啲頭痛。

講完都預咗大家俾負評，但係希望大家關心下北區人。Thx

有無北區人可以建議點出去市區

真心覺得東鐵對北區嚟架比較難替代

停左咪有藉口罷工罷課 重正

有啲公司或者學校唔理你架嘛

北區人
但願意俾多幾倍錢同時間去反抗黨鐵！

曾經北區人 由細到大都選擇巴士多過東鐵

搭巴士舒舒服服有位坐，又可以訓陣
咪早小小出門口囉
要養成罷搭黨鐵
呢度唔搞得果度唔搞得
不如唔好抗爭喇